耶教傳教算唔算犯法？

中國是法治國家，禁止向十八碎(歲)以下人士傳教，呢鑊仲唔冚家鏟？